# Приложение GItHub пользователи

Сделать приложение главным экраном которого будет таблица со списком юзеров
с гитхаба (с пагинацией - листаешь список, юзеры добавляются). По лейауту слева -
картинка, справа - имя. По нажатию на ячейку экран должен переходить на ViewController,
где будет collection view с фоловерами этого пользователя, с пагинацией если нужно.
Использовать для нетворкинга только URLSession. Юзеры должны сохраняться в CoreData
и точно так же отображаться как в таблице так и в CollectionView.

Архитектурный паттерн - MVP.

В ответе ожидается увидеть архив с приложением, комментарий - количество времени затраченное
на выполнение задачи.
